{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107009",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "자코비버거(JACOBY\"S BURGER)"
    },
    "text": "ジャコビバーガー(JACOBY'S BURGER) (자코비버거(JACOBY\"S BURGER))\\n\nソウル龍山区龍山洞2街45-6\\n\n様式 , 11:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 48席/部屋:部屋なし , 解放村に位置する手作りバーガー専門店のジャコビバーガーは、最上級のオーストラリア産冷蔵和牛牛肉の肩ロース&牛のともばら肉と胸肉の部位を100%使用したパティと新鮮な有機野菜と毎日直接焼いたパンを使用する。 すべての肉料理はオリーブ油だけをジャコビサラダにはエキストラバージンオイルのみを使用して本材料の味をそのまま生かすところである。 多くのトッピングは個人の好みに合わせて選択が可能で、注文と同時に作られるので約20分程度の時間がかかる。 特に最も人気のある内臓破壊バーガーは、ジューシーなパティと新鮮な野菜がいっぱいなので、カロリーはしばらく忘れてその味を感じてほしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャコビバーガーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジャコビバーガーはソウル龍山区龍山洞2街45-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジャコビバーガーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジャコビバーガーの営業時間は11:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ジャコビバーガーは何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "ジャコビバーガーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジャコビバーガーには席数や個室はありますか？",
            "answer": "ジャコビバーガーには48席あり、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ジャコビバーガーの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ジャコビバーガーの特徴的なメニューは最上級のオーストラリア産冷蔵和牛牛肉の肩ロース&牛のともばら肉と胸肉の部位を100%使用したパティと新鮮な有機野菜と毎日直接焼いたパンを使用したハンバーガーです。"
        },
        {
            "question": "ジャコビバーガーの肉料理はどのような油を使用していますか？",
            "answer": "ジャコビバーガーの肉料理はオリーブ油を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ジャコビバーガーのサラダにはどのようなオイルを使用していますか？",
            "answer": "ジャコビバーガーのサラダにはエキストラバージンオイルを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ジャコビバーガーのトッピングはカスタマイズできますか？",
            "answer": "ジャコビバーガーのトッピングはカスタマイズ可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャコビバーガーの注文はどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "ジャコビバーガーの注文は約20分程度の時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "ジャコビバーガーの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ジャコビバーガーの最も人気のあるメニューは内臓破壊バーガーです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 448
    }
}